[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

你可以唔上前線 但文宣你我都做得到
試諗下已經被捕同受傷既手足
仲有咩理由唔出一分力

建議大家都守護自己個區嘅連儂牆
(守護既意思唔係守住 而係撕一貼十 唔洗同人衝突 安全要緊)

基本上唔洗印得好大量 主要既係款式多啲
同埋比人撕左唔緊要 就當佢地幫你騰空位出嚟黐新嘅文宣
見到有手足都貼緊既最好加TG 一齊貼保安全

我見各區連儂牆都有人清緊 甚至係有組織咁撕 所以貼緊既時候要多加留意周圍

8.23

8.24

8.25

推，少左好多行動post

集思：有冇人有興趣黎多次全民出糧撳錢唱美金運動+mpf股票撤中資運動？

推

push

幫你推

文宣

經過連儂牆成日都見到啲自己未見過嘅款，好正
表示可出黎一起痴

好多人都唔知呢3日嘅行動
823唔知
824只知機場

P牌仔屌撚爆哂你地全部人屎眼
過左個8.18好似贏撚左咁

熱門發生乜撚野事？

入嚟幫推，搶返熱門位置！

關我乜撚嘢事
入尼幫推就比你屌

大家要做翻d正經野。唔該推翻晒上熱門

824一於約朋友屋企人～兩邊一齊玩！！

824機場和你塞

不忘烈士！
五大訴求！缺一不可！

有冇18區連儂牆tg group 呀

推！

Tui

推
唔好818之後自high完唔記得左
我地係未贏的

721
811
五大訴求
缺一不可

行動post 推!

pish

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

820/821/822 死線（未定好）

823 人鏈；824 機場；824 觀塘；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

612 721 811

推 之前印完好多文宣都未痴曬 但唔係好清楚十八區lennon wall 係邊

721 811 824 825

822仲有中學生集會 推埋啊啊啊啊

抖夠喇又要開工喇

荃葵青區真係好需要大家既支持

推而個呀
721 811

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

推呀！！！！

721
811

支持！

忽發奇想, 政府成撚日話發夢會阻住個地球轉. 有冇可能搞一個發夢活動,
係對市民有益? 好似當日葵芳站義務清潔, 係一個好例子.

無人講過話發夢一定阻住地球轉.
我諗全世界既人, 都無人會諗住示威者出黎示威係做社會服務

be water be water, 有冇諗過由硬性抗爭變軟性抗爭?
咁有冇得諗?

推 觀塘區需要重建

推 唔好懶惰 場仗仲有排打

822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘 + 機場交通壓測
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

Push
和理非行動最緊要鬥人鬥耐性。用時間人頭取勝
千祈唔好熄左團火，一定要永續落去直至勝利

Push

不分和勇 齊上齊落

thank 巴打係咁推

Fight for freedom
Stand with Hong Kong
五大訴求 缺一不可

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

幫手推下，但點解又一連三日有活動，上兩星期咪說明左一星期兩次已經好夠

香城online 升級變成世界online 有更加多既副本同npc

多讀歷史，國際關係，國際貿易，社會人文學，政治，什至心理學

豐富大家既國際視野同文宣內容

推上去

死線 死線 死線
全面升級 全面升級
玩撚完狗乸未

Fight for freedom
Stand with Hong Kong
五大訴求 缺一不可

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

機場824 已暫援

感謝機場嗰邊主辦人配合

全力推824喇各位

放映會

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

721 811

822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘 + 機場交通壓測
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

唉 香港人 善忘？

個poster 好型

仲有中學生集會啊！

貼貼貼，貼晒成條街比老人家知道香港發生咩事

大家不要放棄

大大力推，人人做文宣，把以下圖片post ig fb Twitter 或 WhatsApp,甚至post上連儂牆，香港需要你

仲有活動推廣，sd出去，人人做文宣

一定要推返上熱門！！！

612

[8.31新口號] 毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

Keung Tip Yiu Tui

推！！！！！

繼續行落去！

Push
五大訴求 缺一不可

共產黨真係恐怖 無處不在 死人放火就金腰帶🤬🤬🤬🤬

推呀

行動 戰術 文宣 一律推爆 屌你老母睇乜柒ig條八婆

推推推

Pish

型到

825

推!!!

lush

推
推
推

825.721.85.811

823 824 825

光復香港時代革命

五大訴求 無一到手

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821/823/831 死線（未定好）

823人鏈

824 去完觀塘再入機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

講漏左中聯辦葉虎單野

係咪過左個8.18就已經贏左
點解香港人咁善忘 睇到熱門既post我都有d嬲
仲要有人係連儂隧道比人斬 有冇諗過唔係黑社會問題 而係你地問題
明明支持 點解都唔幫手一齊貼 保護好手足 係咪要更加多既人死先會醒覺

幫推
幫手推到潘生潘太睇到！！！！

幫手

推 休息夠啦

忍忍忍忍忍
政權故意挑釁，不要中計
冷靜，小心又被騎劫
北京现在最需要什麼？

示威者暴力

好耐無見香蕉糖海報